surface studio到底好唔好用？

睇片見佢好正，想買返部，有冇人有用開？

ps本身用開mac，但冇touch mon，真係有啲廢

部機係正嘅 最重要係果粒Surface Dial
唯一個問題會係指紋 呢個係touch mon個死症

你加個touch mon 同液壓wall mount都做到差唔多效果

Studio 加 Pen 都夠屈機

反光反到眼都盲

去凶宅親身試下先再決定啦，睇片冇用架

其實點做MEDIA?
i7-7820HQ 4C8T 用黎剪片真係多尻謝

加埋1070